有123間上市公司引入黨委

中共利益凌駕股東

竟然無388

利申 中左一隻 1398

呢個新聞連登無人講 ？

港資 定中資

睇今日蘋果A1

連登仔已經放棄治療

呢單核彈料港股都冇反應
正式成為上證B股

有咩好講 講左改變唔到
第時支爆 唔比惡意沽空
大股東走唔到
大小股東一齊攬炒
真係洗牌添啦
焦土gogogo 淡友hihihi

由700 2318 炒上去推恆指果日就知
根本升得幾隻
牛條毛？

收晒風啦 北水抬起晒

一焦望呀爺打贏侵侵。有股一齊炒

一係望支爆 做淡友hihihi

搞咁耐 hsi仲未穿26000
中國都仲未爆

當年日本貿易戰都唔係兩三年貨仔ko
支爆起碼十年後先浮面

都未推5仔

港交所已經講緊出年推港股實名制
買賣都要開名
邊個惡意沽空實秋後算帳

如果係中共的人呢?

讓黨先走

買國企股都係懵撚

有無full list

根據《中國共產黨章程》及《公司法》有關規定，設立中國共產黨的組 織，黨委發揮領導核心作用，把方向、管大局、保落實。建立黨的工作機構，配備足夠數量 的黨務工作人員，保障黨組織的工作經費。

第六章 黨組織(黨委)
第五十二條 在本行中，設立中國共產黨中國工商銀行股份有限公司委員會(以下簡 稱“黨委”)。黨委設書記 1 名，副書記 2 名，其他黨委成員若干名。董事長、黨委書記由 一人擔任，確定 1 名黨委副書記協助黨委書記抓黨建工作。符合條件的黨委成員可以通過法定程序進入董事會、監事會、高級管理層，董事會、監事會、高級管理層成員中符合條件的 黨員可以依照有關規定和程序進入黨委。同時，按規定設立紀委。

第五十三條 黨委根據《中國共產黨章程》等黨內法規履行以下職責:
(一) 保證監督黨和國家方針政策在本行的貫徹執行，落實黨中央、國務院重大
戰略決策，以及上級黨組織有關重要工作部署;
(二) 加強對選人用人工作的領導和把關，管標準、管程序、管考察、管推薦、
管監督，堅持黨管幹部原則與董事會依法選擇經營管理者以及經營管理者
依法行使用人權相結合;
(三) 研究討論本行改革發展穩定、重大經營管理事項和涉及職工切身利益的重
大問題，並提出意見建議。支持股東大會、董事會、監事會、高級管理層
依法履職; 支持職工代表大會開展工作;
(四) 承擔全面從嚴治黨主體責任。領導本行思想政治工作、統戰工作、精神文
明建設、企業文化建設和工會、共青團等群團工作。領導黨風廉政建設，
支持紀委切實履行監督責任;
(五) 加強本行基層黨組織和黨員隊伍建設，充分發揮黨支部戰鬥堡壘作用和黨
員先鋒模範作用，團結帶領幹部職工積極投身本行改革發展;
(六) 黨委職責範圍內其他有關的重要事項。

第一百四十四條 董事會應當監督本行發展戰略的貫徹實施，定期對本行發展戰略進行重 新審議，確保本行發展戰略與經營情況和市場環境的變化相一致。董事會決策本行重大問 題，應事先聽取黨委的意見

Playside

李小加全家死再比狗姦屍啦

報紙有

全力過檔美股